我有個夢想，就係去韓國既YG Entertainment做練習生

我估大部分人對yg entertainment都唔陌生。旗下既藝人有big bang, blackpink, iKON等等。雖然本人系blink（blackpink既粉絲之稱），但我想去yg唔係因為我鍾意blackpink為主要原因，主要原因係yg系注重實力既公司，而唔係睇外貌。

本人而家十二歲，讀緊中一，下年升中二。我對自己外貌無太多信心，加上而家有啲肥，瘦左最多就係好睇一啲啲既樣。

才能方面我唱功比較有信心小小，小學開始join學校同校外既musical（唔知大家知唔知咩系hkcmt），同埋join學校既合唱團，加上之前都有幾次畀人讚過唱歌幾好聽，所以自己系唱歌方面比較有信心。舞蹈就從4歲開始有學ballet，雖然唔係太出眾但都還可以，直到四年級停左學ballet，整係得翻musical跳小小舞，最後今年先開始學翻jazz。 rap整係自學過小小。唯一多小小既才能就係識彈吉他，今年或者下年打算考五級。

最大既問題就係最後就算就算yg audition真係成功左，都唔知啊爸啊媽會唔會畀我去韓國（因為我打算自己報名參加網上既interview）。因為特別系我啊媽好似好反對韓星類既工作。但係我真係好想同有個決心去yg，我想成為好似我偶像blackpink咁厲害既人。

希望大家可以畀小小意見我。

整首歌黎聽下先

支持香港第二個Jackson Wang
記得奶共先有位上

驚自爆不了

相呢屌你 睇下個樣m唔mk先

大家都是中國人 不用分那麼細

咁都驚 唔好再發星夢喇咁

你當我傻㗎?

收皮啦 假膠

咪屈

做明星聲都唔出得街

都未知入唔入到YG

識講韓文先啦

去到再學

學唔識咪含撚

韓文咁易 傻嘅都學得識

想咪去試落, 試左等YG真係收你你先再諗都未遲

同埋我聽講韓國經紀公司唔睇樣, 因為佢地可以幫你後天執返靚(整容+造型)

準備好潛規則未？

THX意見

YG大公司應該唔會有潛規則啩

好入唔入入娛樂圈，你估真係你想像咁簡單咩，偶像只係過係一個means

唔明

人各有志，一定要個個醫生律師咩？

飲多啲牛奶先啦，一日起碼3杯，矮仔點chok都柒

ok thx

支持呀師兄

點解咁多負皮

多謝g持

小妹都想 我156高 97KG
識跳LIKEY BAD BOY
雖然已經30歲 不過有心唔怕遲

十幾年前喎

收嗲啦死人妖

Ig post完，呢度又po?

講到yg實收你噉

系你老母

我有追逐夢想的心-.-

我驚你到引退都係得首出道歌炸

ok 繼續加油(・∀・)

楊老闆應該唔會咁狠心啩

唔好人話嘜你又話嘜la。
所以d人叫樓主放首歌黎聽下，拍下自己係咪真係跳得好，如果真係有potential都可以一試既 但要expect 既係做歌手演員你唔係真係純粹做你所諗既咁，表面風光，有幾多個就算真係有實力都紅到，要你整容陪客你過唔過到自己，公司壓榨你，你自己覺得值唔得咁做為人賣命。公司立場唔同你，你而家話就話歌手係你夢想好熱血，但公司並唔會考慮呢個問題。

我想入sm但jyp好似有家族feel多d

切勿跟車太貼

家庭

大猩猩應該會對你好好

邊有父母願意送自己個仔女去韓國做明星
同賣左個仔女出去冇得攞返冇分別
同埋韓國練習生制度咁撚辛苦
樓主假若日後真係做到練習生嘅話
記得要刻苦耐勞，堅持住喎
好多韓國年輕人都發明星夢
但係做練習生個陣頂唔順
所以先會放棄夢想
做練習生唔係你想像中咁容易
希望樓主諗清諗楚先去行動
到時浪費父母啲錢之餘仲會浪費自己啲時間
奉勸樓主同長輩好好傾下
聽下佢地嘅意見
諗下有咩出路先再追夢

多謝前輩建議

我老友jackson都成功出道 我去實紅

我好撚高

樓豬睇你要勤d開post
睇你引咁多真心入黎 擺明冇人知你邊個

jackson哥哥係我偶像 aite aite aite aite aite aite

我真心想出道-.-

想就去啦
interview左先諗啦 屌
準備辛苦到仆街啦

樓主男定女
見我貼親momoland都回貼

禾都系ಥ_ಥ

就嚟炒車喇

30

睇嚟大家都好支持我出道 推到變咗熱門

條廢ching太得閒姐

暑假係咁

咪亂講 g持momoland g持nancy

個年jackson interview用我曲做dance

真定假

呢啲就知名度問題啦

97kg, 欣兒

跳得夠我勁先算啦 = =

我骨重

ching好勁 跳到識影分身

好型...

咁撚重都畀啲mk仔打柒

假

不如咁，與其諗屋企人俾唔俾，不如諗下好彩簡中你，過到去既生活你頂唔頂到先啦，做得練習生 你無天賴聲音又無一手好舞技，又無人氣既，係好辛苦 每一日都係高強度訓練，食唔飽，又無曬親人，表現只要無進步，老闆就會雪你，直到睇到你有價值果日，有天份既持續2,3年最少，10年先岀道都有，你肯定你有果份堅持既心既話 咁洗乜理屋企人俾唔俾條路你簡既，邊個阻到你

我保護wendy

都30碎 其實都出唔到道

jer仔，小妹

菊姐菊子橋都出到喎

有心唔怕遲

btw日本好玩嗎?

所以jackson無論佢奶唔奶共都好 我都佩服佢

所有出到道,就算廢twice 佢地當中的汗水都佩服左先

你搵個大啲嘅雪櫃再訓入去就會體驗到

twice d汗水應該係同大猩猩練習流嘅

仲喪狂 會員 韓文都未識 去到搞2年出道都32碎

屌宜家先發現後面廣告牌條友抄bboom bboom jooe個pose

做咩貼我上黎準備過去做練習生

唔撚明

姓楊條撚樣夠膽雪我我打柒佢

係呀 尤其3大 做唔到最標青果幾個，都幾難岀道，所以我係好尊敬韓國既練習生同歌手藝人 行每一步都係有血有汗有淚

肯定係咁

相

靠國籍出道講到幾把炮咁

mo a

屌on9
jooe我女神
日本佬比返版稅momoland未

好入唔入入YG 隨時被人雪藏都唔知咩事

抄得咁明目張膽 可惡小日本

blackpink係我偶像

所以momoland一定要係日本紅呀

樓主似邊個明星
有冇自問最似個張貼上黎評一評

有d人話我面型有少少似金泰亨 但係我完全唔覺得似

我幾似佢 希望出到道

你bass有冇佢彈得咁勁先

再來多次年幾先cb 真係隨時個個一齊反yg枱

見過你真人 似j hope多d

我玩jer仔都幾勁

我覺得我自己似jungkook多啲

有冇興趣交流下

惡牙

咁撚靚仔
雖然靚唔過我
不過咁樣樓主去馬啦

見過樓主 有d似張文福 不過係短髮版再肥小小

我隻眼大過佢好多喎ching

2ne1 CL係ig公開屌柒自己公司YG

好揀唔揀去yg

CL反骨la

睇下你比菊花雪足幾年
冇安排cody 妝都要自己化
仲會唔會覺得CL反骨
忍到依家先爆佢都好野

咁楊老闆係仆街咗d嘅=,=

屌你

唔好踩場好喎

好撚悶

樓上兩條毒撚唔使訓？

你呢毒撚

玩埋jer仔就瞓

冇開冷氣熱到訓唔到

邊個個條

雖然想屌鳩你 但係如果係你奶共我保證你紅撚梗

你係唔係gay

咁夜咁涼都熱 毒撚你住邊

冇辦法 大勢所趨

算把啦你

你咪同我作對好喎= ="

改個名做賓州個條友基d

我屌你

e座25樓

我正式向連登宣布
Momoland
正撚過
Gugudan

大家都咁正不如打和啦

不。
因為連登名唔夠長
最多表達到愛一隊

識咩人先

如果唔係你會叫咩名

我一定會咁改

李承利 Nancy & 李多斌 Yeonwoo 仲有Gugudan 辛寶羅 Hana & 金娜英 Nayoung 加上 宇宙少女 Luda 再加上 Apink 吳夏榮 全是我老婆

除左hana 口味一樣

ching都幾芯下

再一次
一定係咁

Momoland 李承利 Nancy & 李多斌 Yeonwoo 仲有Gugudan 辛寶羅 Hana & 金娜英 Nayoung 加上 宇宙少女 Luda 再加上 Apink 吳夏榮 全是我老婆

有幾芯

我真係冇眼睇

個個都靚女 唔好咁啦
睇下啦

直必